突發！埋大仔做野！！！

埋大仔做野！
逼到滕錦光回應為止！
第一炮
一人一信寄爆佢個信箱！
編委學生搏晒命去報導 班高層就un un腳食花生扮晒野！對得住班學生咩！
我地誠邀咁多位一齊寄email俾佢塞爆佢信箱 逼到佢回應 並答應學生4大要求

1. 盡最大能力保障所有學生在校內之人身安全
2. 嚴正阻礙警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行任何拘捕和蒐證街為
3. 不會就學生參與任何合理抗爭而受校內紀律處分
4. 表明譴責警方導致我校學生傳媒受傷，並支持成立獨立調查委員會以化解大眾與警方之糾紛

如果滕錦光星期五前唔回應，行動將會升級

逼到佢回應為止

我地不撤不散

Email: president.office@polyu.edu.hk

塞爆佢老母

《致理工大學校長滕錦光的公開信》
於七月二十七日下午約六時三十分，我校學生報編委會的記者在元朗履行職務，拍攝現場情況期間，於西邊圍一帶被一名身穿疑似警隊防具、自稱為警員之不明人士，（在未有警告之情況下）開槍擊中小腿，期間該人未能出示委任證，事後警方亦未有就事件作出表態。就本校學生報記者被無故暴力襲擊一事，我等一眾理大學生對此不公不法之事極度憤慨，對同學受襲遭遇痛心不已。

有見滕校長早前於回應七一事件時曾提及「無論在仼何情況下，暴力始終不是解決問題的方法。」然而就最近屢次事件，如沙田遊行和元朗恐襲，加上本次理大學生記者於元朗採訪期間受傷一事而言，皆有證據顯示警方多次違反警察通例，濫用武力、姑息罪惡之行徑不公不仁不義。警員早有部署的暴力鎮壓，如以警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈等傷害在場和平示威者，甚至針對在場的記者、醫護人員和社工等施襲，絕非警察聲稱之「高一度武力」，顯然為濫權之舉，不符合滕校長所提到「以冷靜、理性的方式建立具建設性的對話，以化解當前矛盾」一說。

同時，在未有發生警民衝突的示威活動，如多達二百萬人之六一六反逃犯條例遊行、絕食者苦行和機場集會等，政府皆未有回應市民訴求，冷處理廣大香港市民的抗議聲音，更繼續容許警方在眾目睽睽下暴力對待和平示威者。由此可見，政府和警察部門之徇私偏正變本加厲，已至默許警方以可致命武器危害學生與和平示威人士人身安全、道德淪喪之境。

滕校長曾表示「非常關注同學的安全和福𧘲」，因此我等學生相信德高望重之校長絕不會對有學生記者中槍受襲一事視而不見聽而不聞，更願意站在學生同一陣線，定能回應我們以下提出的之訴求：

1. 盡最大能力保障所有學生在校內之人身安全
2. 嚴正阻止警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行仼何拘捕和蒐證行為
3. 不會就學生參與仼何合理抗爭而受校內紀律處分
4. 表明譴責警方導致我校學生傳媒受傷，並支持成立獨立調查委員會以化解大眾與警方之糾紛

本校作為為百年樹人、春風化雨之地，相信在授業解惑之前，必以傳道為先，更需在不公義之徒面前保護學生，在爭取社會公義之路扶助學生。早有港大校長張翔教授便與學生公開對話以瞭解學生訴求，其後嶺大校長鄭國漢教授更因關注學生安全而不畏暴力濫權之輩，親身前往元朗現場巡視，故此我等一眾理大學生相信校長為學生福祉鞠躬盡瘁，關切絕不比別人少半分，想必會回應學生訴求，親力親為與學生公開對話。本星期六、日，香港再會有遊行，我校亦會有不少同學不畏險境繼續參與其中，為民發聲，故此若我校校長置同學人身安全於首位，定能於本週五(2/7) 前作出回覆，並答應與理大師生公開對話，理解學生訴求。

面對社會失序之時，希望我校高層仍可如學生期望保守良知，回應學生訴求。

Maybe too late but this should be a better one less harsh

最後英文戈2句錯左對唔住大家

推！

理大同學支持

我諗左陣咩叫埋大
btw

埋大仔終於生性

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

Open Letter from a group of PolyU students to Professor Jin-Guang Teng, the President of The Hong Kong Polytechnic University

On the 27th July, while a reporter from HKPUSU Press Committee was reporting the situation in Yuen Long, he was shot near Sai Pin Wai by armed militia who claimed to be police officer. As fellow students in The Hong Kong Polytechnic University, we are undoubtedly furious and deem the attack as unacceptable.

As you may already know, accidents such as the Shatin Protest, Yuen Long Terrorist Attack and the 727 Yuen Long accident in which one of our fellow student reporter being shot, are absolutely clear evidence that the law enforcement is tolerating crimes and applying unnecessary violence towards protestors. While having the 71 accident mentioned in your statement, “Violence is never a solution”, the violent suppression used by the police such as the excessive use of batons, pepper sprays, tear gases, rubber and bean bag rounds on protestors are the direct opposite of what you would have hoped for, nor it was a “calm, rational manner to build constructive communications to solve the social crisis” as you stated earlier this month. Moreover, the HK Government keeps ignoring the voices of its citizens, including peaceful protests such as the 2 million people protest on 16th June, hunger strikes, and airport protest. Instead of communicating with the people, our government decided to support law enforcement and the brutality of police.

As you have mentioned that you “highly value the welfare and the safety of your students”, we believe that you would voice out for our injured student, and if the school cares about its students, please fulfill our appeals, which are:

1. Ensure the safety of students within our campus
2. Not allowing law enforcement to search or arrest individuals on our campus if the police could not provide warrants from the court
3. Would not penalize students for protesting
4. Condemn the police for their excessive use of force, which resulted in injuring one of our student reporters and openly support the establishment of an independent committee on regulating police violence

As a well-known educational institution in Hong Kong, PolyU is responsible to educate students to be able to distinguish good from evil, as well as upholding social justice. Earlier this month, the Presidents of the Hong Kong University and Lingnan University had an open conversation with students and went to Yuen Long due to the concern of the safety of students respectively, we expected nothing less from our President. Without futher delay, We urge Professor Jin-Guang Teng to respond to our open letter by 2nd August, and promise an open conversation between PolyU and our students.

We are looking forward to your prompt and sincere response.

自推！

推呀屌！

埋大仔女做野!

推

埋大仔女做野!！

埋大人大大力推

埋大仔
Btw支持

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

85罷工 pish

我地香港人

埋大咪輸俾鄭國漢

罷佢老母 自由閪

理大人 push！

屌你理工仔快啲做嘢
UST依家商量緊夾個校長去遊行
而Lingu直頭已經夾左個校長去元朗

屌你唔係輸畀呢兩間下話

用student email or personal email?

埋大仔

埋土仔表示支持

Btw開多個po喺校園台會好啲

pish

埋大人推！！！

why not both?

Ok

推！！！

85 general strike

推到上校長到 利申send咗

信已寄

唔好靜係PUSH...
記得重點係SEND
.
谷爆佢個account!!!

做野！！

重點係個數量
塞到佢做唔到嘢

發生左啲咩事...太多資訊接收唔切
利申我其他u嘅

Send左

埋大手足！
做嘢啦！

警犬父母車頭相

埋土仔表示g持

已send

Sent
做野喇埋大人

校友記住改返D字眼
可以照用返學校email send 出去

follow左编委未？
利申：已send

開槍？！
好似無報導到既🤕
支持電郵去請校長保護學生！

用內部email sd 咗3次
3個email

理大人出黎 ！

已post

再推

埋大上線

Push

係編委嘅人

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

推！！！！

唔好亂咁用突發

推！！！
來自薄大的支持

G持！

埋大仔要推

加油！

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

埋大人加油！

聽朝九點東區法院
8月5齊罷工！

埋大alumni 揮手

已send
理大人加油

禮拜五係2/8啊

埋土人全部同我開波！！！！！！

Up

塞佢老味

推！！

Done

編委俾狗射傷左

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

推推推!!!

Pish

埋大仔自推

你班人，唔好同嶺南爭做一大啦

你果篇有啲字眼唔夠强

有啲字眼唔夠强

我覺得要執執

請賜教

抛磚

《致理工大學校長滕錦光的公開信》
於七月二十七日下午約六時三十分，我校學生報編委會的記者在元朗履行職務，拍攝現場情況期間，於西邊圍一帶被一名身穿疑似警隊防具、自稱警員之不明人士，未有警告之情況下開槍擊中小腿，兇未能出示委任證，事後警方亦未有回應。本校學生報記者遭無故暴力襲擊，此等目無法紀之事，我等一眾理大學生義憤填膺，對同學受襲痛心不已。

滕校長早前回應七一事件時提及「無論在仼何情況下，暴力始終不是解決問題的方法。」然而自沙田遊行和元朗恐襲，加上本次理大學生記者於元朗採訪期間受襲，件件事件，警方無數次違反警察通例，濫用暴力、姑息罪惡，證據確鑿，人神共憤。警員早有預謀的暴力鎮壓，以警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈等傷害在場和平示威者，甚至針對在場的記者、醫護人員和社工等施暴，與警察聲稱的「高一度武力」不符，濫權惡行，路人皆見，違背滕校長「以冷靜、理性的方式建立具建設性的對話，以化解當前矛盾」的願望。

同時，在未有發生警民衝突的示威活動，如多達二百萬人之六一六反逃犯條例遊行、絕食者苦行和機場集會等，政府對市民訴求視若無睹，無視廣大香港市民的抗議，更包庇警方在眾目睽睽下殘害和平示威者。政府和警隊沆瀣一氣，狼狽為奸，甚至變本加厲，默許警方以可致命武器對付學生與和平示威人，市民人身安全不保、政府警隊道德淪喪。

滕校長曾表示「非常關注同學的安全和福𧘲」，滕校長德高望重，相信絕不會對學生記者中槍受襲一事視而不見聽而不聞，亦會與學生同一陣線，回應我們提出的訴求：

1.保障所有學生在校內之人身安全
2.阻止警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行仼何拘捕和蒐證
3.不會就學生參與抗爭而受校內紀律處分
4.公開譴責警方攻擊我校學生傳媒，並支持成立獨立調查委員會

「開物成務，勵學利民」為我校訓，寄願我校學生，勤學啓智，以成就大業，惠利萬民。自六月初，我校學生目睹社會不公，身體力行，投身運動，只為成就公義，惠利萬民此大事業，我校學生無負校訓，更為我校增添榮光。我校學生面對不公挺身而出，不畏强權，勇氣可嘉，更遑論在任何情況下，守護我校學生為校長應有之義。早有港大校長張翔教授與學生公開對話，後有嶺大校長鄭國漢教授關注學生安全而不畏暴力，親身前往元朗現場巡視，我等一眾理大學生相信校長愛護每個學生，關切絕不比別人少半分，必會設法保護學生，回應學生訴求，與學生公開對話，庶幾無愧校長之名。本星期六、日，香港再會有遊行，我校學生亦會繼續不畏艱辛，站在公義的最前綫，為民請命，如若校長置同學人身安全於首位，定必於本週五(2/7) 前作出回覆，並答應與理大師生公開對話，理解學生訴求。

社會崩壞之際，願我校高層恪守良知，回應學生訴求。

push

尾二嗰段 "本週五(2/7)" 錯咗，要改返做2/8

City狗支持友校

Sent

光復香港
時代革命

⼃⼁⼁乛⼀⼁
send埋呢個

8月5大罷工

錯日期呀！ 係2/8呀！！！

Send 左！推！

Sent!推推推